［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

致全港市民：

這是一封聯合信，由一班熱心的入境處職員所發出。

近日於元朗地區發生令香港市民極度痛心的嚴重暴力事件。當時，有手持不同類型武器如水喉通、藤條等白衣人士有組織地在元朗街頭、港鐵車廂範圍無差別地不斷毆打市民群眾。從現場片段得悉，多名市民流血受傷，即使報警求助，但卻無法阻止白衣人士惡劣行為。整個暴力事件發生經過，警方未有即時派員作出阻止及控制場面，令人質疑警方的執法手段及執法能力。

我們極度關注事態發展，元朗區人口密集，如果警方未能及時作出拘捕，以遏止惡勢力蔓延，相信元朗區，甚至鄰近地區同樣會受到牽連，受傷的正正就是一班無辜的平民百姓。

在此，我們譴責一班以暴力去表達心中不忿的人士，香港擁有高度的言論自由及遊行表達訴求的權利，我們歡迎你參與遊行去表達自己的訴求，但請不要以暴力去一些與你意見不合的人。如果再有同類事件，我們一定義不容辭地企出黎，保護香港市民。

最後，我們由此至終都是一班服務市民的公僕，一心與香港同行。雖然身份不同，但我們目標相同。你絕不會感到孤單，千萬不要輕生。為極權政府而死，唔值。

「紙上得來終覺淺，絕知此事要躬行。」香港人，站出來，加油！位置雖然不同，但我們會在後方支持、保護你。

一班熱心香港事務的入境處職員上。

希望年青一輩紀律部隊唔好比老鬼潛移默化，繼續堅持自己，要比香港人知道，我地係支持佢地架

push

政府其他部門都反了，推到更多部門都反

反了反了

但部門仲有班無知廢藍

令我見識到tvb洗腦其實好有效

光復香港 時代革命

入境

其實你地只要渣正來做去捉雞己經對佢地好傷

多謝你地！真香港人！！！

支持

PUSH

如果我個呀總都咁明事理就好

wow好波

Support

感謝

Push

多D 部門we connect please

CIA 應該唔年輕了更抵讚

入境好嘢

香港值得有你地

推到更加多政府部門反

有明事理呀總，真係好唔似成班老seafood

黑警唔查白衫身分證
你地可唔可以照用cap115 s17c 去查？

IO, CIA

推

冇撚有錯
後生有好多都出黎
唔少係前線
一齊加油！！！

理論上係可以
實際上唔怕死都可以

同一team

警犬正式收皮不遠矣

推撚爆

做得好 唔需要靠垃圾警方

你大獲啦無遮到d 頭髮
所有相都有record 你個一執髮
要check 實check 到你係邊個

驚閪咩 屌你老母

師兄

Wfc 大不了無咗份工
工可以再搵
香港唔可以！

好波

不過查黎都無用，除非佢地有immigration offense

五大訴求!
光復香港 時代革命!

又黎維穩？
少少頭髮就check 到？

無嫁 頂多俾你望兩望用腦記低個名同id
基本上佢一show 到身分證已經俾佢走

加油!

點樣加入

pish

可以發起唔同紀律部隊 爬山
工會奶共
我地就一人一張相，俾市民知道 我地有幾不滿

如果佢地有 arrest-able offense 一樣可以拉

之前4個仆街工會搶哂彊咁出黎譴責
依家又唔出黎譴責元朗單野？龜縮左去老母個西度？

民安隊

多謝
人夠多就可以搞reform
黑警要肅清

出左黑警，真係大部份公務員都企香港人呢邊

少少頭髮都check到
咁係老豆都變鬼佬

但好似好難做到，同埋係咪要睇time bar 同埋咩罪行？
利申唔識law

多謝！

Push!多謝你地

你屌我老母做乜姐
要遮就遮好啲啦
醒少少啦
一個拖累埋另外兩個呀白痴

chief immigration assistant

support 多謝你地

另外推一推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

香港良心, 加油!

睇名啦 傻閪 人地企出黎 你仲靠嚇 白痴仔

消防出左黎 入境出左黎
希望你地既呼籲可以喚醒更多扮訓緊既公務員

由體制改革成個正苦

其實大把公務猿唔妥警狗
移記仲要咁多後生 發夢大把前線係自己人

我受愛你地

入境咁講究紀律 就下你做到啲咩出黎

CIA

多謝你地啊🙇🏼‍♂️😭

多謝你地

thank you
push

香港人加油，點加入

We connect
Thank you !

推到其他紀律部隊一齊杯葛班狗

同為職員，無限支持！

721 警隊都算令全港紀律部隊蒙羞

反了反了
推

同你溝通唔到 你自我收皮啦唔該

人地老咩 幫辦俾個一條累撚死啦柒頭

好多呀總都撐

推！

多謝你地，香港人一條心，無分你我

唔系反
系明辯是非

ho ball

同為紀律步隊，都以警察為不齒！

支持！！

班老鬼講野冇邏輯可言
點撐得落

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

咁易俾人洗腦 咁你地就要幫下佢地啦
救得一個得一個！

push呀！

We Connect

加油

移記有好多人都明事理

加油呀香港人

消防
入境

致敬呀老總及各位師兄姐呀sir madam

999打唔通，已經心寒到而家，如果個時我心臟出事，我咪已經死咗，政府玩嘢要連累市民。

可唔可以唔好咁感動

有啲根本人格問題
淨係相信自己想信嘅事

好似我老母咁成日話「理唔到咁多」、「理唔到咁多」，事實就係未影響到佢，佢先唔想多事。

反了反了］

光復香港 時代革命
直必推#kil

光復香港

好多仲會講打得好
fb share 哂 hkgpro 個d on9 page

感動

多謝你哋！香港人！

hoball

幾時到海關..

齊心 山頂見！

we connected

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:[b][size=6]警察戰線:[/size=6][/b][img]https://na.cx/i/7gq6kYx.jpg[/img][img]https://na.cx/i/hY7P3bT.jpg[/img]警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責[size=6]黑社會戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/d7DWJcw.jpg[/img][img]https://na.cx/i/idEKR5S.jpg[/img]拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面[size=6]國際戰線:[/size=6]向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府[size=6]自發治安戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/sf52DMn.jpg[/img][img]https://na.cx/i/OejSgx3.jpg[/img][quote][b][size=4]香港防衛隊 正式成立https://lih.kg/1342844- 分享自 LIHKG 討論區強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責【HKSDF】香港自衛隊https://lih.kg/1352390- 分享自 LIHKG 討論區【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」優先過登報https://lih.kg/1346745- 分享自 LIHKG 討論區[/size=4][/b][/quote][size=6]港鐵戰線:[/size=6]全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危一定要令每個站每個角落都見到全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵[quote]`唔好再比政府帶風向啦，元朗恐襲完個個第二日正正常常返工有冇搞錯呀，仲要出面一個行動post都冇！由今日起要令交通癱瘓，救救香港唔該`[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤[url]https://lih.kg/1351224[/url]- 分享自 LIHKG 討論區經過今日我發現左幾個問題：1.我地既[size=5][red]目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車[/red][/size=5]，目標係要停列[size=5][red][b]推到上報[/b][/red][/size=5]，咁打工仔先可以大條道理咁講[size=5][red]冇車返唔到工[/red][/size=5]，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭，所以[red][size=5]到時候亦都需要做文宣係咁airdrop[/size=5][/red]2. 人手太散太易比人捉，[size=5][red]集中返係幾個點[/red][/size=5]就好了，唔係既話好容易比人屌走，唔好再攞阻到幾次門打飛機2. 香港人真係太多包袱太驚返唔到工比人屌，直接令到響應人數唔夠而呢場運動未有很成功。但係我想講[size=5][red]返唔到工大家都有份，想返唔到工就要大家一齊做，唔好等人幫你做[/red][/size=5]。當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有返工遲到既出現，係返唔到工。3. 太多人去到之後怕左就暈唔到，點都要有一個人開始架啦，香港人就係咁，乜都好驚，所以你有啲膽既話不妨第一個唔舒服。就好似今日大圍咁令大家都重點果種火。頂門呢啲真係唔好做啦，因為頂門頂唔到幾多次，都阻唔到好耐。1. 唔小心跌左野入[size=5][red]唔小心跌咗嘢入路軌[/red][/size=5]，跌左火機果啲就唔好啦，不過跌左一定要同職員講，唔係好危險2. 見到[size=5][red]有人唔舒服要拉緊急制停車[/red][/size=5]，冇計人命關天，一卡有五隻，拉哂佢，拉埋格離果卡都仲得，唔洗同佢客氣3. 唔小心[red][size=5]整壞架車是但一道門[/size=5][/red]，就成架車都唔用得，情況就好似琴日九龍塘咁，成條線delay十幾分鐘4. [size=5][red]經過恐襲大家變哂痴線佬落哂路軌[/red][/size=5]，跑又好叫又好大家都係係地鐵唔舒服姐:-([size=5][red][b]三罷交癱tg link[/b][/red][/size=5]:大group:[url]http://t.me/mtr723[/url]荃灣綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1HDsPqChixQv4i2Yw[/url]觀塘綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1AfZbR7xvsS0C6h4A[/url]港島綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP0jHZcU9BYIAXhEFWw[/url]東鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1iH0REZYKW6RDSItw[/url]西鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1GjqX7E0kHgLmf8xw[/url][size=6][gold][b]光復香港，時代革命#yup#[/b][/gold][/size=6][/quote][size=6]其他紀律部隊戰線:[/size=6]拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴[quote][size=5][gold]721宣言[/gold][/size=5] [url]https://youtu.be/zfNKZRPQHZk[/url] 條片只有[green]3000views[/green] 但留言勁多5毛 某程度證明有用（排序較新至舊 你會發現多得過份）大家幫手留言 引啲5毛一齊推上[maroon]Youtube熱門[/maroon]

歡迎轉發及引用推Post
```[/quote]

入境處巴絲忍左大陸人好撚耐

嗚哇好感動

Support ！如果有老闆搞搵大家幫手！

你仆街呀 我check到伯母痕 叫我去沙田揾你！

支持 紀律部隊清泉呀

入境

中聯辦策劃元朗恐怖襲擊

元朗反恐大遊行

打擊國家恐怖主義

到政府人員了

型

屌你老母咩

大大力推出去
聽住RubberBand首睜開眼睇呢個post個feel好正

感動
好彩唔係全部都係無腦藍絲
好恐怖
撐

香港人！

Thanks

想問下. 點解720果日可以俾咁多大69去集會?
好懷疑係黑工
同埋外地人係咪真係可以黎香港參加呢d集會?

你都收皮啦 難得有人企出黎 你就話人大獲
起你底你都係公墓員 你唔敢企出黎就唔好靠人啦 懵炳

古妹 呢個傻閪咪理佢

香港年輕人，遍地開花

堆

希望入境成立新公會
現有公會根本見利忘義，唔能夠代表入境職員表達意見
社會混亂，如果首要職務係保護市民既警察都做唔到
我地其他紀律步隊係咪有責任肩起保護市民既職責！
不管係黃藍陣營，打擊黑社會，不向惡勢力停頭，反對非法暴力，係我地紀律步隊既責任
如果連我地都選擇逃避，社會人士點可能再對紀律步隊有信心

On撚9 我又貼你check撚埋我囉傻西
郁d就驚你番撚左大陸呀？

多謝

其實immd 奶共仲勁過police
只係無police 影響黎得咁"直接"
所謂專才，working visa dependent visa 鳩批比大陸人
勁多假結婚唔做，FCC 唔批簽證
機場釘個前菲律賓外長，因為佢屌過習大大
開個所謂反恐科唔知做過乜，淨係係管制站逗d 維吾爾族同新疆人
新身份證有無咩古惑野我唔知
同埋唔好再屌單程證，大陸仔批，immd 無權擋
根本個部門都係仆街
明明最直接比水貨客比大陸人搞

係靠d 仲有良知同埋年輕一代撐住架咋

希望所有公務員 紀律部隊都跟住

條傻9都係公墓員 開post無人理
呢排賭球點

好撚憎佢依d又驚死又陰陰濕濕既仆街

的確係

有興趣

利記拎左歐冠就無賭了 完美退出

多口問句
入入境同海昇係咪紅到仆街?

發夢次數多到仆街就真

多謝推

依家既入境應該同狗隊不相伯仲咁紅

兄弟！打番個CNE 公開信

哩個post 好正

多謝唔同政門部門既人都開始出聲

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

講事實好重要 但係打返正字
係

多謝！！

呢個post真係不知所謂

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬八千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔係
好多伙記都有出去
唔係行完走嗰啲

加油 有夢遊

屌有撚用咩
個個遮名
影張相出泥
又唔撚肯著制服出泥
呃幾個正評有柒用

做公務員
唔係為咗幫政府
而係為市民
多謝入境巴打

支筆唔得喎屌

收工成班化身黑衣人

其實有冇諗過黑警點解係黑警
因為佢地03年仲係白警 遊行做到出哂面俾中共睇到
所以而家其他紀律部隊真係幫到出哂面架啦
今鋪香港人輸左既話 你可以想像成個政府都會好似警隊咁會有入職政治審查

香港未來係呢鋪 輸左就乜都冇

感謝您們

啊總😭

推，入境好野

光復香港
時代革命

多謝曬你地

On9小陣得唔得
屌你都費9事

利申 入境巴打

多謝你!!

真人多謝你地。身在曹營心在漢

祝你夢想成真

心*

push
警犬宜家真係變過街老鼠

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

最撚懶嘅入境出嚟扮嘢
一年幾多假結婚，北姑入境賣淫
質疑警方執法自己都未撚搞得掂

真係靠班後生，個個其實都好有zeal

好洋蔥

唔緊要
發夢有出黎

掂

真係有咩槍都無把打條毛

Check 到咪check 到你估老移係差佬 因為政治立場照我肺𨳒柒你都仲得

屌你老母on9仔叻唔切咁衝出黎柒

我同你講唔係
入境係最直接面對赤化既部門
前線師兄大多數都對內地人憎之入骨
但係高層既政策，好多時都改變唔到
對內地人既怨氣，相比任何部門有過之而無不及

有人性嘅紀律部隊👍

加推

兄弟爬山

光復香港
時代革命

好感動

推更多紀律部門加入

之前見到民政事務局都有人罷工，今次有入境處
消防亦主動提出代警犬提供緊急服務
警犬內部亦有內鬨，互相出賣個人資料
香港係有得救嫁各位！！！

on9 腦細

Thank you Sir
Thank you Madam

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推 加油

入境後生大部分都黃，當然都有d on9 離地有錢仔，老鬼就多數藍。雖然高層同工會都係仆街紅，但後生落手做既都好盡力做，例如調查科有d伙記拉假結婚班仆街雖然case數量好多，但單單都出盡力希望推晒班仆街入冊。仲有班同事好盡力揭班假學生假專才，就係想盡力截佢哋攞visa嚟香港。所以政府同事大家一齊努力爬山。

利申：入境

此風可長

好啦下次見到你地唔再串9你地啦

多謝你哋

光復香港！ 時代革命！

We connect

呢堆嘢愛嚟擺嘅

善良嘅棍

我想問下緊急情況下可唔可以行使第5條
利申太廢考唔到紀律部隊

紀律部隊遍地開花！
請各位記住你地既初心係為香港市民服務！
Respect

其實做rank and file 依啲野全部連掂都唔會掂到
到少officer 位先處理到
我地做到既頂多係係工作上拖慢黎做
基本上我地係control point 見到證係大陸人定其他人啲態度已經好唔同
不過要實際上阻止你講𠴱啲野，就到少上到去3粒花再上

report左幾個元朗雞場

屌你老母打人我仲比錢你賺都on99

immd不嬲正氣

I love u 30000

然後上到三春個位，又有幾多個會諗呢d 野丫，想唔升咩

感動，年輕一輩仲有清醒既公務員
大家一齊加油

作為前線眼見好多不合理嘅事唔到我地控制

移民香港公司嘅顧問係由前入境高級入境事務主任做
佢地熟哂玩法知點走法律漏動

肥彭講得無錯
出賣香港嘅係某班香港人自己本身

go to hill together!!!

Any other?

讚&推

講出黎得啖笑
証明immd 既形象工程幾成功

做得CIA年紀都唔細，讚

呢個係公民責任

得死黑警係廢柴 冇腦嘅毅進社會垃圾

雖然大家前線未必做到d 咩野
但只要大家勇於屌柒/教化隔離個藍屍師兄
都叫做救得一個得一個
同埋control 同事試下係電視房轉台，咪再睇cctvb

海關呢個身分係職能工作上真係幫大家唔到
可以做既就只有收工以個人身分去做野

G持

加油 消防、入境、海關、救護！

支持!

大家一齊爬山

革命之火開始點燃....

海關得咁少

CNE我識既唔少幫辦，沙展都係一個正常人
CO更加唔洗講，返通宵果時會一齊睇live一齊心痛一齊屌7 d仆街

只可要求出示
無得查

三粒花一樣係完全無撚用，開大會時都只係食物鏈最底層，俾啲D grade屌到開花
政策係官定出黎，就算上到去D都只能執行

諗多咗喇
老移文官嚟
識鬼打咩

多謝你們

比張廣東養老計劃單張佢

好感動 多謝你哋

支持你地

識得有個應該係SIA既舊同學由頭到尾都淨係PO飲飲食食既相
呢輪IG都開始屌何妖 連呢班所謂中立既都connect埋

感謝各位

不分化不割蓆紀律部隊及白警

贊
啲老鬼真係on99

同埋大家搞清楚
拉雞拉北姑賣淫
係黑警拉完所謂調查完

入境處第二日再接佢地調查再送佢地返大陸
唔係入境處直接拉
再者呢班北姑之後每次過境黎香港都唔再容易

同埋搞返埋清楚，唔好再誤會前線嘅r&f
單程證唔係入境處負責審批
前線對住班新香港人都好撚燥
唔止單程證，投資移民班友嘅咀臉都好仆街

利申：發夢發到以上情況

唔好俾人以為全部紀律部隊都同流合污

可唔可以捉晒d雞同黑工

入境 好波

呢啲先係真紀律部隊 元朗個條光頭閪收皮啦 八鄉渣LIFT人

當然，深藍無人性仆街都好多
早兩日元朗單野事發後仲係返工gp度講元朗守衛家園果d on9野
我返工都試過忍唔住口同條柴駁過幾野

係咪應該清算工會先
唔好入會
入左會既退智會，唔好去工會搞個d 蛇安annual dinner
成日請埋葛假博士 葉姐姐個d 人

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

相信警隊都有唔少後生仔睇唔過眼

做人做狗睇今次啦

但發夢見砸唔少老咩都係廢老心態

幫推

多謝無地

識幾個, 工作關係唔可以太激
每夢必到

其實除咗黑警之外，好多政府部門都唔妥政府，只係唔方便出聲

工記都好多人撐大家，不過反送中既應該係工記小部分，好撚慘。

有既 掃鳩佢地d藥房 夠膽既掃埋d毒品

叩班入境搞掂晒班南亞狗先啦
講左咁撚耐
送極都送唔走。。。

拉雞係黑警放蛇做
你地都見證過元朗佢地係點
可以一句人手唔夠唔做就算

黑工每日都拉緊
睇新聞公報入境處每日都做緊野
只係外界焦點無咁留意

I love you

藥房同掃毒應該係兩個唔同既範數黎

好感動啊 多謝你地

向各大俠致敬

南亞狗送極唔走係因為有班律師大狀幫緊佢地
靠呢班垃圾南亞狗搵錢

前線對住呢班撚屌已經毫不留情屌到佢地仆街

多謝巴打。感動

加油！

聽講海關不嬲唔妥黑警 兩邊不嬲唔妥對方，事關互推工作量

光復香港！時代革命！

光復香港！時代革命

無言感激呢班高質紀律部隊

槍都冇支
你地班入境可以做啲乜

推！！！！！！ 好波

藥房係打假貨

後生個班幫辦同CO基本上都反送中架喎
D柴咩就

咁前提係我要做掃毒同搞藥房既隊
跟住仲要老細有搞佢地既指示
我地先做到、總結姐係我地搞唔到

求下你地，委任證成張相完全cover please

多謝你地令我仲覺得有希望

support

謝謝。他們並沒有表達不忿，他們只是收錢做事而已，而給錢的主子，亦是你們的雇主。

Thank you for speaking out!

唔係推喎 毒個邊成日爭飯食

盟友越來越多了。

整個tvb員工爬山啦

希望有更多你地呢啲人出現！香港人好需要你地
加油

建議口號
建制買兇！
警黑勾結！
光復香港！
暴政必亡！

入境好波 帶起個頭
消防快d跟上

咁直頭兩個section啦 IPIB同CDIB

海關我就唔知 不過識一個黑警朋友(已決裂)以前同我講佢地警察憎入境 話入境推啲嘢畀佢地警察做

屌你老母啦死黑警 你要做得即係你份內事啦 話鳩入境嘅手足 垃圾

各位入境巴打，驚既話，用張新既電話咭入各大control 既 wtasapp group 屌下班公會成員，比d壓力佢地

TF 係condom

入職全部學過打既，你警犬d胡椒警棍盾防暴都識用入境都識用。係班老細封印咗者

感謝你們！

we connect

黑警成日都推野俾人做嫁啦
成日推野俾消防 救護做 人工都高人地咁多

感謝你們

佢地黑警覺得自己嘅case先係大案
入境嘅case係濕鳩case
簡單啲講姐係唔想做同唔識做

黑警咁多資源都輸比工記廢撚到

呢家掃毒得返海關

我做呢份工前差d報左黑警，係差未交表
就係因為14年雨傘我先睇清楚警隊係一個咩既部門
仲記得果時即晚同朋友講如果我做黑警即刻仆街死
就係因為咁樣機緣巧合我先最後做左宜家呢份工
我都好慶幸做左呢個改變一生既決定
錢，無人唔想要無人唔想搵
但如果份工要我做對唔住自己良心、黑白不分既人
咁唔好意思，呢d錢我賺唔起

支持！
你地對暴力既發聲更顯縱容暴力既「某制服團隊」之醜

原來對家成日講嘅CIA 係你地

一直都好想知，究竟係咪所有有出黎行動嘅黑警都被洗腦？
其實如果有支持反送中嘅警察參與清場，無視白衫人，針對黑衫人，開槍打人，搜身 呢啲行為都做唔落手

大把警察做得出仲要覺得自己無錯，亦無警察有行為表示政府唔啱，警察自己太暴力

利申：如果我係個支持反送中嘅警察，我一樣嘢都做唔落手

Sorry for 1999 有好多嘢想表達但係唔識講

今年工記真係幾威水 耐唔耐都上新聞

我個名
BTW攪得掂工會再算啦

藥房同掃毒絕對有關，唔好問我點解知，藥房出動過ib，而且直去海關總部。所以海關都做到好多警察做到既野

多謝你地 人民英雄

我地未來阿com都去左撐警日，唔好諗到咁美好啦師兄

幻想緊大家一齊著制服出黎發夢

推!!

入境多謝你地

黑警垃圾政府與全港為敵

相信唔可以
但只要齊心 運用職能權力 一樣可以好好打擊 鄉黑 私煙私油毒品 假貨等
消防都可以用 消防條例搞下 鄉黑 工廠 餐廳 鋪頭咁
最緊要市民知道 大家都各自努力緊

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

推丫，多謝為正義而企出黎，入境巴

期待更多政府部門出嚟譴責

Io

我真係好撚驚呀.jpg

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

發夢見到黃姓老咩調左過CDIB 到時d suspect都幾過癮

好感動啊

消防救護入境海關都慢慢企出黎WECONNECT
其他部門係咪應該開始做野呢?
不過而家人數仲係好少 消防都係得元朗出聲,
其他部門都係少部份人個別響應
有冇辦法宣揚比多D政府部門知?
如果整個政府部門有3-5成肯企出黎 情況就唔同哂喇
而且人越多 搞不合作運動被追究風險越細

遲下唔知會唔會連食環呢D老對手都企埋出黎呢?
以前唔係好委佢地 但今次食環將清連儂牆個波拋得幾好

阿sir 唔好手寫字

Thx

Proud of you
入境😍😍😍

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係咪本身預拎黎打d越南仔

香港警察
知法犯法
香港警察
選擇性執法

老移好波
請大家唔好同一化所有紀律部隊

Pushhh

後生果班都係深黃 相反老既退休返黎做既就深藍黎

黑警做嘢好撚媽夫
係關口對住佢地 我從來唔會對佢地客氣
班狗有得推就推

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

睇門徒都知啦
兩個部門都有權權搞毒呢d正野 結果就係爭到仆街

我哋都依邊都有好多人撐你哋，大家唔好放棄，當班舊制廢中走晒，政府就愈嚟愈少藍絲㗎啦，頂住！

希望大家明我地紀律部隊未必可以每次都上前線衝
但我地好多同事，特別係年青一代，個心一直係你地度。
我地可以做既可能係做下鍵盤戰士、同身邊同事朋友講番到底呢個政權有幾差、番工同黑警交收時不合作或按章工作、收工放假或請假出黎支持大家保護大家。
最重要既係我地係用心做好份工，服務市民，而唔係服務港共，遇到不合理既政策或上層決定，我地會出聲或者搵方法對抗

兄弟爬山各自努力
光復香港時代革命

最後希望大家珍惜自己生命，唔好再輕生

D雞次次班狗拉完俾佢玩到謝就掉過嚟俾入境做埋d手尾，過到嚟成日呻俾狗蝦

希望大家搞返清楚幾樣野

1.拉雞係黑警負責
入境處第二日先會接手

2.單程證唔係入境處審批
前線對住呢班新香港人豬狗都恨之入骨

3.入境處唔係得關口counter文官
仲有調查科拉黑工查假結婚有熱誠嘅巴打絲打
仲有羈留中心每日都對住南亞狗嘅巴打絲打

好多新一代前線都係身在曹營心在漢作為紀律部隊嘅一分子對黑警處理元朗一事都非常憤怒

其實呢2年已經送走咗好多個 至少幾千個 一直做緊野

利申： 發夢見到

所以點解打仗要先佔領敵方個電台

immd 有冇tg可以加入？

海關同黑警都有掃毒
用意係為咗費事一邊收咗利益唔做嘢
依家上親報都係海關

多謝各位

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

反省下啦藍絲
咁多政府部門都反啦

你地係黑暗中的曙光，大家加油

因為佢地欺善怕惡
班姐姐每一張錢都係血汗錢黎
但黑警就專恰佢地

保衛香港！！！ 加油！！！

掃9 d藍絲餐廳

大埔搞事嗰班係咪可以拉走

屌撚到班偽香港人仆街

所以d姐姐雖然係犯法，都叫血汗錢丫咁拉咗送走咪算，班仆街狗專恰9人

血汗錢都要恰
通行都知班契弟最愛叫免費
係男人都睇佢地唔起

入職咁多年 從來無忘記過自己係人民公僕呢個身分
著起套制服 就係想服務香港人

濫用職權 亂打市民既警察
你地唔配著起套制服
為你地感到羞恥

仆街好撚想喊

有學歷的紀律部隊真係同黑警好唔同

屌你老母 好感動

入境係

入境
你地咁型 搞到我好想大個去入境到做

你個名

一定執正嚟做！

最憎同黑警做聯合行動
班友覺得你無料係文官
但睇佢地啲口供同statement就知咩斤兩
到有求於你果陣就真係狗咁
到你搵佢攞佢應逐要提供嘅資料果陣
一開始實耍鳩你先

利申：發夢發到

怒推

咁讀好d書，出嚟做幫辦釘9班大陸仔

年輕一代嘅入境的確有瀟 有學歷係唔同d
#熱血香港

唔係想分化
但你地解釋下身份證單野
同埋日日150人
你地上邊有做過d咩去改善
元朗d雞 你地掃左幾多？
入境係咪要有狗先會做野
自己唔會主動？
唔係既話 我只覺得你地都係想拎光環

狗 海關 懲教 先有槍

好感動！

師兄，日日150係大陸批，入境無得say no，雞個d，我哋無狗咁多人同資源，又拉雞拉黑工水貨做都做唔切

各政府部門都反了

有讀過書既紀律部隊點同！！

入境就算請散仔都大部份degree畢業

同班毅進仔比咩

巴打加油

[black]光復香港！時代革命！[/black]

又割
睇嚟我地做對了

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

多謝你地話俾我知，
唔係所有紀律部隊都係好似警察咁

工會全部藍底 點出

衰極都high dip la，毅進連本law書都未識睇la

又會爭嘢做嘅

我冇野講

CIA出手了

身份證單野應該係公務員secrets群組傳出
內容係幫班住夠七年
可以由香港居民身份證轉做永久居民身份證嘅專才
高層落order加多150個籌比佢地換新智能身份證
我諗前線都屌哂鬼

元朗d雞基本上由黑警放蛇拉
入境處唔會放蛇，得黑警放完蛇上雞竇查證件
同埋入境處成個部門嘅人手加埋先係黑警嘅三分一
唔係唔想做，邊夠人手？
再者啲市民成日屌唔捉水貨客
其實大家係咪唔知而家走水貨嘅人好多都由早6，7年揸住港澳通行證變到揸香港身份證點拉？

師兄加油❗️

Thank you

發夢見過有前線唔批visa，隔咗陣AD打落去叫佢照批

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

其實差唔多個個星期我地都有出新聞公告
講嗰個星期拉左幾多黑工 雞 請黑工既老闆
只係無咩人會留意
我地係會主動做野 剩係做金手指case都做唔切
始終無警察部咁多人力物力資源

新身分證其實真係無伏位
無奈係政府施政失誤 令市民對成個政府都無晒信心

另外每日150個唔係我地話事 但係我地係有搵情報
假結婚嗰啲真係會照拉照拒絕入境
真係盡力做架喇

人手加埋都無黑警嘅三分一

水貨客係香港居民已經無得做，所以除咗大陸人仲有一大班賣港撚

Pish

有班同事一收到個假結婚大陸人返嚟香港，就幾點都要出去塔佢，不過公眾唔會睇到

支持
感謝

拉到佢地咁又點
都係有一班律師教哂路點講點答
最後無事

同事就白做，市民巴打絲打就話打擊不力
但起碼見到調查科嘅巴打絲打就算知道會白做
都唔會係黑警咁選擇唔去做

利申：以上係尋晚發夢嘅夢境

要係民裝同合理懷疑先得
不過海關黎講
10年後入職9成9都係黃色
00年後強數中立，唔想亂
90年代入職大部分深藍

屌，眼濕濕

我新豬出班第1個post 2個13都藍絲屌7佔旺無法無天

入境巴打好嘢

政總公務員喎

大部分人都係軍裝
做民裝都要做正呢兩飯
仲要邊係我地呢d薯仔決定去搞邊度架？

入境都connect埋

但其實最荒謬係告入咗坐埋，叫公安收返條友，公安可以話唔收，咁佢又成功攞到身分證

同事

四個工會問到無問就聯署譴責，憑乜野！？
垃圾公會，只為利益

生有何歡，死又何懼

唔會買錯飯la，清一色楊州炒飯熱檸水，廁所你唔急都問你去唔去驚你忍呀

紀律部隊太多老嘢風氣敗壞
今次要一次過清理

我無野講

由使用武力到拘捕到開文到搵證據到detention
屌佢老味冇一樣野岩

RESPECT

有d地方釘咗仲有70蚊黑椒雞扒飯招呼仲好過自己伙記

紀律部隊要同黑警割𥱊

佢地淨係要個數 之後就係諗盡方法如何做最少野聽日handover個犯， d口供 十篇9篇都係廢文

加油！ 無論雨怎麼打 自由仍是會開花

無得同佢地硬碰
自己帶風向囉
“呀，警局落閘咩玩法，唔知我地關晒d河同亭又得唔得
唔show warrant ok wor，點解得peter仔可以？特權？”

我同d柴都係咁講

總入境事務助理正路好老架喎
應該唔止年青爬山

消防，救護，入境。多謝大家守護香港

最後，我們由此至終都是一班服務市民的公僕，一心與香港同行。雖然身份不同，但我們目標相同。你絕不會感到孤單，千萬不要輕生。為極權政府而死，唔值。

啲case堆積如山，做都做唔切！respect 查記手足！
老鬼係紅，後生發夢黃到你唔撚信！發夢21號成個更衣室都屌撚到仆街呀！

連d返工group 都屌到班老鬼收晒聲

身份證單野咪又係自己友爆出黎
唔係你點知
150人都唔係香港批
拎唔拎光環唔敢講
不過內部後生仔一定係深黃多

無衝擊都話要保護架啦，放水渣灘比佢地入好過

we need ur help

一班政府總部公職人員的公開信

文職一齊來

加油 兄弟爬山

我明外界會有咁嘅猜想
因為同是紀律部隊
但我想講其實海字老移都唔識打同戰略
海字陀槍都係水過鴨背

利伸 海字

睇服務承諾就冇包
唯有靠大家拎個良心出嚟
做返自己應該做嘅事
咁先對得住件制服

記住我哋係服務市民
唔係上頭班狗官

最緊要多人咁做
如果有一半人都咁做
佢算得邊個帳

感激你地。真香港人。

IO唔係好大架ja

pull+

我係服務香港市民
你估咁多人是非不分咩

Thank you sir

工記師兄，張相再影過，好易認到呀～

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

所以我先咁講
我哋只係比一般人受過少少所謂嘅訓練
啲嘢會識用嘅
不過戰術就真係冇

利申 移記

一齊加油

海關勤捉水貨，入境處勤捉北姑。攞正牌做野

建議樓主發動
非黑警紀律部隊反暴力反與黑勢力合作聲明

集合各位紀律部隊巴打絲打嘅warrant card
加句反對與黑勢力合作等字眼
再搵傳媒出聲明

推一齊反la

入境爸打繼續對抗old seafood

垃圾英文
詞不達意

多謝你

中文都好垃圾

Thank you SIR!!

淨係記得次次睇佢哋啲文都r撚晒頭

傷莖愚賓好嘢！

真•香港入！多謝你地呀！

佢都衰左
冇必要搞佢
同埋你搞佢嘅話自己都冇好處

落Guard form

D 狗做唔到警察做既野，咪有能者居之囉

食環狗表示支持

幫入境朋友po
年輕紀律部隊齊爬山

Pushhhh

香港加油

光復香港，時代革命

支持師兄！

唔知點解好撚感動
我地唔係孤單㗎

加油公務員
有一半人罷工 政府都收得皮

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

支持！

冇四色筆學咩人做寫字

歡迎一齊爬山
我老豆都係紀律部隊 但可惜係藍
希望終有一日我都可以感化到佢

Pushhhhhh

好多時身不由己嘅呢啲
始終紀律部隊受law管住

多謝你地，香港公務員

推啊

真心唔想再見到有人犧牲
為咗呢個政府真係唔值得

大家都係成年人，希望呢個post可以有更多公僕發聲

我愛咁多位紀律部隊巴絲
多謝你地！！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

支持支持

多謝你地，讓我覺得香港還有希望

除左警察我唔敢講之外
其實唔止移記 身邊支持嘅朋輩不乏政府任何職位嘅同事
大家都明白呢條係惡法 加上警方亦日趨放肆
就算撇除自己嘅身分
作為一名普通市民都好應該企出黎
何況係為市民服務嘅紀律部隊

委任證之所以叫委任證
係因為只有政府授權執行法律嘅單位
佢地嘅證件先叫委任證
換句說話來講 執行法律嘅同時係受法律約束

如果警方連自己張委任證都唔尊重
有咩理據去比市民大眾支持你係執法者

食環呢

香港嘅公僕 同主亦都係香港嘅主人
大家一齊企出黎！

入境好波

政府內部分化
成功左一小步
大家加油

係，所以我會比心機

做咩咁睇唔開去做紀律部隊

大家都唔入去做，咪比啲紅底深藍入去囉

咁個部門重會公正做野咩

推 多謝師兄

好似我老母咁成日話「理唔到咁多」、「理唔到咁多」
同我老母一模一樣，一字都無多無少

咁都可以望清楚d張證係唔係假膠既

步步高陞💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻大家都要加油

支持自己友

係

就算我哋肯咁做
樓上嗰班一定唔敢
佢哋怕投訴到死
咁樣抄身分證法一定俾人投訴到仆街

知道懲教係連登唔受歡迎
但其實好多年輕一代都有發夢去前線幫手
香港加油

呀sir ho ball

無懼 不解釋

真 入面最少都asso起跳

不過近呢5,6年 r&f 走得太多人,請左唔少中七畢業
但都好過毅進仔既

其實海關都係 好多都有degree

sir

素質差好遠

感動 多謝你地

做咩啫你哋

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義啦！！！

我愛你地

前同事表示transfer後出面新公司啲老嘢同班背心黨一樣咁深藍，而後生嘅又唔勇於表態

真係we connect

最感動係叫人唔好去輕生

多謝你哋願意發聲！相信可以令更多公務員行出嚟！

入境既剋制同黑境既濫權完全兩個極端

睇個file都全英，毅進點做呀

除左因為入境處前線同事質素好同學歷高之外
亦要多謝d line management 怕事驚死

係怕死到連管制站係執緊法都幾乎唔記得，剩係識chur伙記做快d，連入境目的都想唔好問

我做海關 好多伙記都忍唔到721果晚 警犬真係無一個無辜

期待的畫面出現了
只有全港醒覺，呢個香港先至有救

咁耐都冇乜警務處 果然係最多人又最無良知嘅部門

師兄睇路唔好自爆

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

見到呢到好多正莊都出黎 好感動
希望大家受我呢個輔助部隊玩

民安隊的職能為 ——
(a)在發生任何緊急事故時提供民間支援服務；
(c)在處長酌情決定下，按處長的指示為社會的一般利益提供屬非緊急性質的其他服務。

民安隊隊員的權力
(1)除行政長官另有指示或任何規例另有規定外，在發生緊急事故的情況下執勤的處長或其他長官可採取其覺得對協助保護生命及財產、保障公眾衞生或維持公眾安全屬必需的措施，以及一般地為應付緊急事故和遏制其所引起的危險及後果屬必需的措施；在不局限本款以上的字句的一般性原則下，處長或其他長官可 ——
(a)移走或命令民安隊的隊員移走任何因在場而干擾民安隊運作的人；
(b)自行或透過由其管控的民安隊隊員，協助強行進入或通過任何處所，以及接管處所或將處所爆破或拆卸；
(c)協助在受緊急事故影響的範圍內指揮或控制交通或封閉任何街道；
(d)要求在受緊急事故影響的範圍內的人以任何方式與民安隊合作。

以下只代表本人
相信未必有機會係職務上幫到手足手
我地呢份副業黎 義務性質
脫下制服我地都係星斗市民
大家加油

發夢見到身邊全黃 下至隊員 上至長官

點解無人問咁憎個政府點解唔辭職

成日都比人問

發夢見到釘左個sub之後所有被羈留人士既權利真係俾到足，完全唔會侮辱佢
食飯飲水去廁所打電話呢啲基本啦
搜身真係會落簿同serve right
做少一樣都俾大老闆屌

邊似得某枝紀律部隊屈揼砌

可唔可以敞開不合作運動？

真香港人

入境食屎啦
日日150呀
我未撚同你計

海關出左聲名撐警

有人唔做
做政府隻狗

成班做政府
貪人工穩定
做政府隻狗

可恥

無常識都追下post啦大佬

入境最多刷鞋狗

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

On9

Serve right 咁重要，唔跟規矩做，同爛仔有乜分別

17xxxx都仲未甩P柒到你

你咪又係你老闆隻狗

辛苦你喇三毛
我屌你老母呀

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

小弟是蘋果記者，樓主方便可聯絡 tg @hkjoursing
謝

全部force組隊team出黎保護市民有無得諗

感謝希望有更多紀律部隊走出來，唔好驚呢樣驚嗰樣

加油!!! WE STAND AS ONE!!

屌終於有人見到啦

反了 但支持

佢地目的淨係清hall但又要冇客都開哂所有counters

推，但小心你的字跡暴露你們身份。

黑警有度好,d伙計有咩d高層會扮睇唔到，會撐伙計，immi就算鳩數，捉到前線做錯野好似執到寶咁

呢個文化真係好撚奇鳩怪
唔知其他force係咪咁

有好有唔好啦
始終咁樣限制到伙記唔會亂9咁黎

上星期入境出左聲名撐警我屌你

頂 睇完喊左
多謝入境 同行

不分化不割蓆
對準政權

老移工會淨係識吃喝玩樂搵著數
你工會唔係好鍾意譴責暴力架咩？你老婆同女出街比人打你有咩感受？
快d 出聲明譴責啦
定係你地既心聲係"打得好"呀？
成日"代表"會員出埋d 擦鞋聲明
垃圾！

入境有無炮先

有啲日子200甚至250都唔止呀硬膠，做吓功課先回應啦～審批權唔喺移記度但移記有權拒絕任何單程證人入境！！

一路吊政府, 一路收人工果堆先最無恥

得警犬先咁on99

唔係話紀律部隊就要盲從，唔該你班黑警自己反省下
我係海關，亦同時係香港人！